#  CSharp PHP Blog

CSharp PHP Blog, bireylerin basit bir masaüstü programı ile blog sitelerini yönetebilmelerini amaçlamakta.

## Özellikler

* Otomatik sayfa oluşturma. (Tamamlandı)
* Sitemap Yönetimi. (Tamamlanmadı)
* Etiket - Açıklama Yönetimi. (Tamamlanmadı)
* Otomatik SQL Yapılandırılması. (Tamamlanmadı)

